中學畢業之後仲點樣識到男女朋友？

中學嘅時候最純樸
上到大學，好多人都開始戴上面具，真正熟嘅朋友真係唔多，其他新識嘅開始熟又完Sem
除非住hall，如果唔係都keep唔住一段長久嘅關係
莫講話出黎做野，一堆堆做唔完嘅野都唔得閒去結識另一半

講真中學無拍過拖/中學拍拖嘅嗰個上到大學先散真係好遺憾

同咗中學一齊到而家4年嘅女朋友講咗分手已經有年半
夜闌人靜，好空虛好寂莫

中學畢業之後仲點樣識到另一半？一齊得長唔長久？

我想拍拖呀

上網 交友app/打機
大學上下莊住下hall

利申 中學拍拖入到大學散左 入左大學年半後遇到而家個男朋友

番工創業食秘書姐姐

一齊咗幾耐？祝你地幸福呀

上高登識

大半年咋
其實我地兩個都係被動type 唔知點解又會一齊到